[{"question": "https://www.zhihu.com/question/339473990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339473990/answer/845171256", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u773c\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50/\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346122954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346122954/answer/847071468", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c11\u89c1\u65e5\u672c\u7231\u56fd\u9898\u6750\u7684\u52a8\u6f2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265483128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265483128/answer/825686714", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u63d2\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303985265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303985265/answer/546911173", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u6bdb\u8863\u6216\u68c9\u670d\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269757934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269757934/answer/847689564", "content": "\n\u6296\u97f3\u6709\u591a\u597d\u73a9\uff0c\u4f1a\u8ba9\u4eba\u6c89\u8ff7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808424/answer/842931007", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6709\u4e9b\u4eba\u80fd\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348084838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348084838/answer/845560105", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u559c\u6b22\u73a9\u5f04\u666e\u901a\u5973\u5b69\u5b50\u627e\u5b58\u5728\u611f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347503862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347503862/answer/834148000", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u60f3\u53bb\u8bfb\u7814\uff0c\u6211\u60f3\u8ba9\u4ed6\u8bfb\u7814\u548c\u6211\u4e8c\u9009\u4e00\uff0c\u6211\u6709\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313514734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313514734/answer/837406049", "content": "\n\u9a6c\u5316\u817e\u4e0e\u9a6c\u4e91\u7684\u683c\u5c40\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302705429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302705429/answer/845311885", "content": "\n\u8c01\u6765\u603b\u7ed3\u4e00\u4e0b\u6768\u7d2b\u7684\u5a31\u4e50\u5708\u597d\u53cb\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52127140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52127140/answer/850290751", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53d1\u5c55\u5f97\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348386359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348386359/answer/850637394", "content": "\n\u5b66\u8ba1\u7b97\u673a\u7684\u7537\u751f\u53d1\u8fd9\u4e2a\u7ed9\u6211\u770b\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349675424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349675424/answer/849589576", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u592e\u89c6\u4f53\u80b2\u6682\u505c NBA \u8d5b\u4e8b\u8f6c\u64ad\uff0c\u6392\u67e5\u6d89\u53ca NBA \u7684\u4e00\u5207\u5408\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34493177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34493177/answer/849221498", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u6709\u5b83\u6211\u5c31\u80fd\u5403\u4e24\u5927\u7897\u7c73\u996d\u300d\u7684\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348690665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348690665/answer/846653611", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u300a\u5927\u5b8b\u63d0\u5211\u5b98\u300b\u8fd9\u90e8\u7535\u89c6\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/836893061", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u54ea\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344293653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344293653/answer/849411087", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u6301\u7eed\u4e00\u5e74\u4e0d\u5403\u4e2d\u56fd\u83dc\uff0c\u4f60\u4f1a\u6293\u72c2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66037617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66037617/answer/849989169", "content": "\n\u601d\u7ef4\u56fa\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269664100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269664100/answer/840491958", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u6562\u5410\u69fd\u4e00\u4e0b\u5973\u670b\u53cb\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u5973\u670b\u53cb\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349697452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349697452/answer/849692615", "content": "\n2019 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u7269\u7406\u5b66\u5956\u6388\u4e88\u5b87\u5b99\u5b66\u7406\u8bba\u548c\u7cfb\u5916\u884c\u661f\uff0c\u5bf9\u4eba\u7c7b\u8ba4\u8bc6\u5b87\u5b99\u6709\u4ec0\u4e48\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333931111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333931111/answer/798487573", "content": "\n\u4e0d\u4e0a\u5174\u8da3\u73ed\uff0c\u5b69\u5b50\u7684\u5929\u8d4b\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u88ab\u7236\u6bcd\u9519\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277080786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277080786/answer/844099707", "content": "\n\u4fdd\u7814\u6210\u529f\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348645588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348645588/answer/842023705", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73\u96f7\u519b\u51fa\u73b0\u5728\u56fd\u5e86 70 \u5468\u5e74\u300c\u6625\u6f6e\u6eda\u6eda\u300d\u65b9\u9635\u82b1\u8f66\u4e2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308619407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308619407/answer/841271985", "content": "\n\u9a6c\u822a MH370 \u7684\u771f\u76f8\u662f\u4ec0\u4e48 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322783932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322783932/answer/838095828", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u6b63\u7684\u7231\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316879977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316879977/answer/847032425", "content": "\n\u7537\u751f\u5bf9\u5973\u670b\u53cb\u6700\u770b\u91cd\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341937278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341937278/answer/800495490", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u300b\u4e2d\uff0c\u9e23\u4eba\u662f\u53cd\u6d3e\uff0c\u5267\u60c5\u4f1a\u600e\u4e48\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348639185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348639185/answer/842159929", "content": "\n2019 \u5e74\u56fd\u5e86\u5927\u9605\u5175\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343318391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343318391/answer/842380252", "content": "\n\u5370\u5ea6\u6709\u5d1b\u8d77\u7684\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348273335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348273335/answer/843423763", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u7535\u5f71\u300a\u4e2d\u56fd\u673a\u957f\u300b\u62cd\u7684\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27018289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27018289/answer/841245466", "content": "\n\u9999\u6e2f\u623f\u4ef7\u9ad8\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297324329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297324329/answer/837052319", "content": "\n\u7626\u7684\u4eba\u90fd\u6709\u600e\u6837\u7684\u996e\u98df\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26686292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26686292/answer/836428756", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6050\u6016\u6216\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/828909712", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336125165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336125165/answer/827051994", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u7a81\u7136\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u8be5\u5b58\u94b1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341554416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341554416/answer/848670278", "content": "\n\u600e\u6837\u653e\u4e0b\u624b\u673a\u771f\u6b63\u5730\u5f00\u59cb\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313158579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313158579/answer/786955865", "content": "\n\u5982\u679c\u7528\u4e00\u53e5\u8bd7\u6765\u516c\u5e03\u604b\u60c5\uff0c\u4f60\u4f1a\u7528\u54ea\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30139058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30139058/answer/827957021", "content": "\n\u674e\u6c81\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c31\u662f\u4e0d\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341047640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341047640/answer/793687497", "content": "\n\u6c5f\u897f\u771f\u7684\u88ab\u9057\u5fd8\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323640622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323640622/answer/820907323", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u7b2c\u4e00\u6b21\u7761\u5728\u4e00\u8d77\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270338892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270338892/answer/809789293", "content": "\n\u600e\u4e48\u5907\u8003\u516d\u7ea7\u8003\u5230600+\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324448759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324448759/answer/740106324", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\u53ef\u4ee5\u8ba9\u8fd1\u89c6\u7684\u773c\u775b\u53d8\u6709\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24084269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24084269/answer/773697382", "content": "\n\u7ed9\u7537\u670b\u53cb\u9001\u4ec0\u4e48\u793c\u7269\u597d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31181657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31181657/answer/838093421", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8861\u6c34\u4e2d\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36449108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36449108/answer/756802719", "content": "\n\u82f1\u8bed\u96f6\u57fa\u7840\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u81ea\u5b66\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347748518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347748518/answer/836663742", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u90fd\u559c\u6b22\u79f0\u547c\u94e0\u4e3a\u300c\u94e0\u7239\u300d\u6216\u300c\u94e0\u7687\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36343659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36343659/answer/265978733", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u9645\u5173\u7cfb\u65b9\u9762\u7684\u5c0f\u6280\u5de7\u53ef\u4ee5\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330151364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330151364/answer/783347053", "content": "\n\u5728\u4f53\u5236\u5185\u5355\u4f4d\u8ddf\u9886\u5bfc\u6495\u903c\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349598228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349598228/answer/849287332", "content": "\nNBA \u603b\u88c1\u4e9a\u5f53\u00b7\u8427\u534e\u9488\u5bf9\u83ab\u96f7\u4e8b\u4ef6\u53d1\u8868\u8bc4\u4ef7\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344053036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344053036/answer/839000093", "content": "\n\u59d0\u59d0\u6709\u6ca1\u6709\u6743\u5229\u6253\u5f1f\u5f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35067930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35067930/answer/838185937", "content": "\n\u4f60\u5728\u9ad8\u4e09\u7528\u4e86\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\u4ece\u800c\u5927\u5e45\u5ea6\u63d0\u9ad8\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342899815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342899815/answer/838168480", "content": "\n\u9648\u60c5\u4ee4\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6697\u6233\u6233\u7684\u7ec6\u8282?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349636463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349636463/answer/849187691", "content": "\n\u5728\u83ab\u96f7\u4e8b\u4ef6\u4e2d\uff0c\u53cc\u65b9\u6709\u6ca1\u6709\u66f4\u597d\u7684\u89e3\u51b3\u529e\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335746671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335746671/answer/842488885", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ea2\u4f60\u4eb2\u773c\u770b\u7740\u53d8\u6210\u4e86\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345708487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345708487/answer/837641975", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u4f60\u4e00\u8bfb\u5c31\u597d\u96be\u8fc7\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27496100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27496100/answer/737754556", "content": "\n\u5982\u4f55\u53bb\u9664\u8138\u4e0a\u7684\u75d8\u5370\u3001\u75d8\u5751\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349598228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349598228/answer/848967342", "content": "\nNBA \u603b\u88c1\u4e9a\u5f53\u00b7\u8427\u534e\u9488\u5bf9\u83ab\u96f7\u4e8b\u4ef6\u53d1\u8868\u8bc4\u4ef7\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342419593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342419593/answer/847163434", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u672c\u79d1\u751f\u5360\u6211\u56fd\u4eba\u53e3 4%\uff0c211\u3001985 \u4e0d\u5230 1%\uff0c\u4f46\u77e5\u4e4e 211\u3001985 \u904d\u5730\u8d70\u8fd9\u4e00\u5947\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344340736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344340736/answer/848666864", "content": "\n\u5403\u4e00\u5b66\u671f\u6ce1\u9762\u8eab\u4f53\u4f1a\u57ae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34279916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34279916/answer/849942352", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 CPU \u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349548263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349548263/answer/848418471", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u4fd7\u5730\u7406\u89e3 2019 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u751f\u7406\u5b66\u6216\u533b\u5b66\u5956\uff1f\u7ec6\u80de\u662f\u5982\u4f55\u611f\u77e5\u548c\u9002\u5e94\u6c27\u6c14\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277206344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277206344/answer/829479262", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u501f\u5457\u9891\u7e41\u501f\u8fd8\u6b3e\u5bf9\u5f81\u4fe1\u6709\u5f71\u54cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295577903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295577903/answer/813457705", "content": "\n\u5750\u6708\u5b50\u4e2d\u7684\u5973\u4eba\u6709\u591a\u8f9b\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332767127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332767127/answer/831248199", "content": "\n\u738b\u4e00\u535a\u548c\u8096\u6218\u6709\u53ef\u80fd\u5728\u4e00\u8d77\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326874004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326874004/answer/846736421", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u8eab\u4ef7\u5f00\u5f97\u8d77\u4fdd\u65f6\u6377\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334653809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334653809/answer/824461691", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u4eba\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u4e3b\u52a8\u8ffd\u5973\u4eba\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57466330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57466330/answer/837160594", "content": "\n\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\u6709\u54ea\u4e9b\u6253\u52a8\u4f60\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349048976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349048976/answer/846481383", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u65b0\u4e09\u56fd\u7684\u5218\u5907\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349385717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349385717/answer/847658835", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7bee\u534f\u6682\u505c\u4e0e NBA \u706b\u7bad\u961f\u5408\u4f5c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264890623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264890623/answer/846042242", "content": "\n\u60f9\u5973\u670b\u53cb\u751f\u6c14\u8be5\u600e\u4e48\u54c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336381817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336381817/answer/845431029", "content": "\n\u6d41\u6d6a\u732b\u8fc7\u6765\u8d34\u4f60\u5c31\u610f\u5473\u7740\u60f3\u8ddf\u4f60\u56de\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63487050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63487050/answer/845288747", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u90e8\u5206\u7fa4\u4f53\u5bf9\u6f14\u5458\u9093\u8d85\u504f\u89c1\u5f88\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348376942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348376942/answer/846994671", "content": "\n\u5bf9\u81ea\u5df1\u6df1\u5ea6\u5b66\u4e60\u65b9\u5411\u7684\u8bba\u6587\u6709idea\uff0c\u53ef\u662f\u5de5\u7a0b\u5b9e\u8df5\u80fd\u529b\u8ddf\u4e0d\u4e0a\uff0c\u5b9e\u9a8c\u641e\u4e0d\u5b9a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26297181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26297181/answer/826909882", "content": "\n\u5927\u80f8\u5973\u751f\u5982\u4f55\u7a7f\u8863\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278070459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278070459/answer/810988429", "content": "\n\u5927\u8fde\u7684\u73b0\u72b6\u5230\u5e95\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769071/answer/842155981", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u5bf9\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u6b8b\u5fcd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312126535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312126535/answer/833547922", "content": "\n\u6ee1\u6708\u4ee5\u540e\u7684\u5a74\u513f\u54ed\u5e94\u8be5\u7acb\u9a6c\u62b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321977016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321977016/answer/831049026", "content": "\njk\u5236\u670d\u5708\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314948125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314948125/answer/842996792", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u83b7\u5f97\u4e86\u65f6\u505c\u80fd\u529b\uff0c\u4f46\u53ea\u80fd\u505c\u6b62 0.1 \u79d2\uff0c\u4f60\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67473950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67473950/answer/839348315", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5e74\u7eaa\u8f7b\u8f7b\u5374\u601d\u60f3\u6df1\u5ea6\u8fdc\u9ad8\u4e8e\u5e38\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346627445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346627445/answer/842199400", "content": "\n\u548c\u524d\u7537\u53cb\u53ea\u4e0a\u8fc7\u4e00\u6b21\u5e8a\uff0c\u9047\u5230\u4e86\u73b0\u5728\u771f\u5fc3\u559c\u6b22\u7684\u4eba\uff0c\u60f3\u5ac1\u7ed9\u4ed6\uff0c\u4f46\u662f\u6211\u53c8\u4e0d\u77e5\u8be5\u5982\u4f55\u5904\u7406\u8fd9\u65b9\u9762\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348369944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348369944/answer/842587384", "content": "\n\u300a\u4e2d\u56fd\u673a\u957f\u300b\u7684\u771f\u5b9e\u5386\u53f2\u80cc\u666f\u6545\u4e8b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341310147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341310147/answer/837165987", "content": "\n\u4eba\u53ef\u4ee5\u5b64\u72ec\u591a\u4e45?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29257300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29257300/answer/839863213", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u725b\u903c\u7684\u547d\u4ee4\u884c\u7a0b\u5e8f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62900700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62900700/answer/496513509", "content": "\n\u4f60\u7684\u5927\u5b66\u90fd\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29174460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29174460/answer/837943999", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u751f\u6027\u51c9\u8584\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338979833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338979833/answer/832006771", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e1c\u7ebf\u6709\u591a\u6050\u6016?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341090372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341090372/answer/820230969", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e0d\u6362\u624b\u673a\u53f7\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\uff0c\u964d\u4f4e\u81ea\u5df1\u7684\u624b\u673a\u8d44\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278581281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278581281/answer/831841388", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5370\u5ea6\u4f4e\u79cd\u59d3\u4eba\u6c11\u4e0d\u9009\u62e9\u8d77\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22869894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22869894/answer/831296166", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u521d\u604b\u8fd9\u4ef6\u5c0f\u4e8b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41435689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41435689/answer/841631575", "content": "\n\u60c5\u5546\u4f4e\u7684\u7537\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324129824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324129824/answer/826577740", "content": "\n\u964c\u964c\u4e0a\u7684\u5973\u4eba\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331697408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331697408/answer/728923300", "content": "\npr \u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u7528\u7684\u89c6\u9891\u6548\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331574512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331574512/answer/740621064", "content": "\n\u600e\u6837\u505a\u4e00\u4e2a\u5145\u6ee1\u81ea\u4fe1\u3001\u7231\u81ea\u5df1\u7684\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345387054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345387054/answer/820145797", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u4f20\u9012\u5a31\u4e50\u6536\u8d2d\u95fb\u6f9c(\u4e0a\u6d77)\u6587\u5316\u4f20\u5a9260%\u80a1\u6743\u62d3\u5c55\u5076\u50cf\u6f6e\u6d41\u56e2\u4f53\u884c\u4e1a\u201d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286995978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286995978/answer/815686381", "content": "\n\u5973\u751f\u7b2c\u4e00\u6b21\u6765\u5927\u59e8\u5988\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29174460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29174460/answer/303549701", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u751f\u6027\u51c9\u8584\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333770261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333770261/answer/801143680", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u8650\u72d7\u7684\u89c6\u9891\u6216\u8005\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293309623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293309623/answer/821591090", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ad9\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u53d1\u73b0\u4e86\u65b0\u5927\u9646\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295512496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295512496/answer/836061896", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u6709\u5973\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}]